影響警隊只係整件事既一部分

但著重影響警隊，只係純粹對警隊發洩
要有更長遠既目的，唔好比憤怒同熱血完全帶動
而且就算影響警隊都唔一定淨係衝擊
影相都係其中一種手法